# v3.26.0

::alert
La version 3.26.0 de Dokos est basée sur la version 14 d'ERPNext
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases/v3.26.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::


### Devis

- Il est désormais possible de proposer des options dans les devis  
:point_right: [ERPNext](https://github.com/frappe/erpnext/pull/33874)


### Articles

- Ajout d'un texte d'aide sous le champ `description` dans la fiche Article


### Site web

- Amélioration de la page `book-resources`


### Intégration continue

- Il est désormais possible de déclencher la pipeline Gitlab d'intégration continue pour une branche spécifique de Dodock
> Ex. `[dodock-branch=fix-set-monday-as-first-day-of-the-week]`